[Stop the Steal]點睇連登仔有份投票選出黎嘅侵侵放過支那匯業銀行？

一定係大灣暉抹黑（因人廢言）
乜乜金沙我唔知
金沙老闆係侵金主我唔知
乜乜匯業銀行我唔知
總知Dem 100%等於共震黨（ scientifically proven)

如果咁樣做嘅係Biden 就會成為佢投共嘅鐵證
咁算唔算雙重標準？

幫你地答埋：樓豬係愛登力、左膠，所以佢所有argument都無效

順便問埋

討論美國政治嘅連登仔識分華盛頓州同華盛頓特區未？
會唔會好似白兵（aka白票兵)咁唔識分

我已經佔到有連登仔Google完話自己識分

WA同DC

A

Q

S